Rick and morty s4 5月3日回歸！

有冇人同好

正 等咗好耐

等唔切啦快啲出啦

之前睇到半季就冇update

季休嘛原本仲話2019年12月一定出唔到s4，最後趕到喺12月出，但只出前5集，後5集要等，現在終於出埋

s4真係冇咁好睇

點解季休咁長？

屌那星呀 點解netflix冇撚得睇既？

宜家有喎，會慢一個星期上

想要個train

S4E6勁似GTA5入面princess robot bubblegum
一樣都係串Hasbro之類嘅動畫公司出動畫為咗出玩具
最sad嘅係GTA5已經係7年前嘅產物
即係呢幾年美國動畫一啲都冇變

我覺得仲有串粉絲好多粉絲好鍾意推演劇情同結局直接出一集串鳩人：「再嘈就爛尾」

今集幾跳脫下

今集串鳩啲睇youtube反應片嘅on9